天氣轉涼了，我開始愈來愈強了

天氣愈凍我就愈強大

變強師

你支開心舞呢？

食咁多炸野肥仔師

強大師

冷凍師

有涼到咩 咪都係咁熱

印度有冬天㗎咩？

問過老衲未？

天氣越熱你咪越廢？

冷凍人

儲好脂肪冬眠未

冰人

係咪要變禿了印仔

定延唔鍾意咁要強既男人

西伯利亞師

撚大唷

會變咗郭富城既弱

夠強先保護到佢

天氣愈寒冷印狗愈強大

唔食菜點變強大嘅男人

連post都要抄老衲
收嗲啦

我保護到

食菠菜變大力水手

一拳打死個妖僧

啱
肥仔係比較唔怕凍

死肥仔師

快來強姦我吧

慘過做肥仔

肥仔師

佢係狗唔係僧

性慾強？

百里香開返你先變強

天氣越嚟越涼，印仔睡眠意識越來越強！

邊度強

咁你夏天咪好撚廢

做野啦你又發夢

殭師

今日食咩

夏天你咪廢到仆街？

俄羅師

傻撚左？

經典 老納

咁都上熱門

天氣一凍條鳩就縮到好似切細咗嘅臘腸咁

極速？

儲水式熱水爐師?

印巴今日食咩

是靚午 冬蔭功秦國無激素雞扒意粉 配 香茅青檸梳打（俾錯餐）